如果痴痴的等某日

死毒撚，咪撚再纏住人啦
無咗你我咪過得幾好
當初又係你飛我
而家想同我一齊？
死心啦屌你
等乜撚野呀
要一齊返早就應承你啦
拖住你係玩尻你咋
垃圾
早就唔愛你啦
咪撚再喺我生活出現

唉點解我咁撚廢

叻女

無言地愛
我偏不敢說
說一句想跟你一起

見到件垃圾愈折墜我就愈快樂

如果癡癡的等某日終於可等到一生中最愛
誰介意你我這段情每每碰上了意外不清楚未來
何曾願意 我心中所愛
每天要孤單看海

有天即使分離我都想你 我真的想你

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

閱

左麟右李 如真如假